個支持不支持林鄭用黎搞笑嫁

唔洗咁認真